肥左6kg 唔想減

好懶
由得自己肥落去

不要咁灰吧

不如食月餅啦 屋企好多月餅都無人食

羊咩bb你係我偶像

好想訓一世

無人會想覆我

減肥方面？

開post方面

why唔係減肥方面

me 好STRONG

你有減過肥咩
Btw 有冇羊仔相 想j

唔好自己入d data落去就扮減左肥⋯⋯

真既 即影

快手啦

is real....

如果人人都心想事成…

舊相？

咁咪世界和平

new嫁

睇羊仔d毛 都照顧左一段時間
想問羊仔今年幾大

2歲幾

原來係小鮮肉